[
    {
        "randomId": 92
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    }
]